巴西焗油一問

轉髮型屋

咩係巴西焗油？

估你應該頭髮好粗 得做負離子先得

剪多少少 你依家幾長啊？
太傷唔剪會甩頭髮㗎

乜野叫個頭都好布甸 ？鄉下文？

[membe上深下淺lol [/member]

你見識少唔好衝出黎柒

巴西焗油有好多種， 你可以有一個概念就係頭髮包膠， 好壞嘅頭髮當成受唔到負離子嘅藥水， 有啲人就會做巴西焗油，但係巴西焗油本身做直嘅能力唔係強 ，幾個月之後就會 攣返 ，但係當你做個巴西焗油之後如果想做返直或者攣 係有機會令到條頭髮爆咗，因為有好多牌子，好多唔同原產地嘅都叫巴西焗油， 坊間好多髮型屋都係用cheap嘢大陸嘢， 如果真係想做返直，可以先叫髮型師喺底部剪一束頭髮試藥水

至於布丁頭 其實如果價錢收得太平佢都唔會真心幫你搞到， 假設你染淺咗個頭三個月後有三吋黑色，如果你用同一個色去做新生出嚟嗰三寸同埋下面淺色咁當然會唔同色啦， 顏色學易學難精, 你當時頭髮狀態淺色嘅部分係乜嘢色，深色嘅部分係咩色，你嘅目標式係乜嘢 ？ 基本上都可能要開兩兜唔同嘅色去混和變成同一隻色，除非你做黑色啦 ， 如果價錢太平或者佢根本都唔識 ，髮型師好多時得過且過，就係咁

直療？好似好過巴西 又冇負離子咁傷

可能嗰一刻佢覺得做巴西焗油俾負理子奶嘢嘅機會細， 又或者佢做巴西焗油個價錢畀做負離子高，咪可以賺多少少錢囉

都係玩弄文字啦， 焗豬扒飯，香滑焗豬扒飯， 咪又係豬扒飯，paimore藥水係好， 不過都要睇你識唔識用,唔識用都係做爛個頭

我剩係識得乜野係 ombre 乜野係 balayage，布甸你留返黎食啦。

hi 師兄

布旬呢個係大陸 term定係香港 d dot 鋪 term？定係我應該多 d 返鄉下？

整Paimore直療啦 又唔傷頭 整完又直又滑 呢3年都keep住有整

布丁，應該係台灣

布丁我剩係諗到上面呢類，走去 A grade salon 講要整個布丁可能人地搵呀姐幫你落街買。

paimore d product唔係神仙，傷唔傷頭髮就真係好睇幫你整𠴱位識唔識掌握同運用。

如果你係髮型師 覺得呢個係ombre 係balayage
咁祝你早日收檔
如果你唔係髮型師只係普通人
咁唔該你google吓
十個女仔九個都知布甸頭係乜
唔好咁柒死都要拿番咋沙

樓主講緊個布甸頭染完都係布甸
即係話同你一樣 理解能力好撚有問題
返鄉下啦

係我衰，我應該多 d 返鄉下留意下風土人情，好似上面呢兩件咁劈左成舊布旬上頭頂咁款既我就好覺得真係好襯布丁呢個 term，下面左邊個 ombre 橫睇掂睇都唔似舊布丁，但右邊呢舊就似到十足十。

布甸頭係指染完髮之後原生髮色生返出嚟上深下淺既情況/狀態，冇人會想特登整
多數香港女仔都知咩嚟 連登都有好多舊post 有絲打用過

唔同ombré balayage 呢啲整出嚟靚既效果

咁即係點？我之前貼𠴱兩個夠上深下淺成舊布丁咁啦，照你咁講即係 ombre 靚布丁唔靚？唔怪之得條街咁多醜八怪啦。

人地樓主講緊本來布甸 染完都係布甸
個髮型師廢 好似你咁
講得出ombre呢個字又唔知中文點解
係漸變呀 唔知就去百佳買過布甸睇吓有無漸變效果啦
ombre靚唔靚唔係淨係顏色，仲有技術
況且靚同唔靚好主觀
我淨係知你係要沖出黎柒心地一定唔多靚
講嘢仲要一舊舊 九唔搭八

傻啦，黨指揮娼師兄我睇佢回post都有好耐，佢應該都係喺一啲比較高級嘅髮型屋度做,不過佢冇咩係呢啲地方兜生意， 佢肯定識嘢嘅,不過可能串嘴啲

唔覺得佢串嘴，只覺得佢on9當好笑
講咁耐都係九唔搭八
經過幾個reply我相信佢真係唔知咩叫布甸頭
但作為喺髮型屋到做唔知咩叫布甸頭
咁真係番鄉下喇
咪即係隔離po掠水ig髮型師咁無料扮四條

嗱你估咖揸，我從來唔會講自已做邊行，但如果有人同我講話要整布丁頭我諗我應該忍唔住笑。

巴西焗油我都試過 整完之後一個月係好靚 但完全keep唔到 之後kick傻

我都係天生旱同曲 以前都會keep住整負離子 但幾個月之後頭頂新生出黎巴頭髮又曲 下面又直咁仲樣衰

而家決定左唔再做負離子同染電髮了 等啲頭髮慢慢休養下算

你睇吓呢條友一路以嚟嘅reply
就會見到個九唔搭八嘅癲佬
覆佢都嘥時間

髮尾會好kick. 另外有咩b5焗油都係搵笨。
盡早接受自己啲頭髮天生曲就算😭

我又唔係好認同呢個概念， 食完飯隔一陣都係會肚餓咁唔通唔食飯咩， 整咗負離子 雖然你話噤得幾個月，但係起碼幾個月你唔使煩， 同埋基本上你唔剪錯髮型， 基本上就算個頂生返出嚟你條頭髮都夠重力去拉住條頭髮,唔會鬆得好緊要, 當然係剪頭髮個款式裏面你就唔會有好多選擇

因為做巴西焗油係要用到250度高溫將啲角蛋白迫入你條頭髮度 ，都係嗰句你當包咗膠但係啲膠一開始退， 就要連本帶利歸還

🤨鬆都唔緊要 係頭頂彎曲但髮尾個啲直 好醜樣😭

我從未聽客講過做b5係唔得 ，除非你用嘅根本唔係b5下 下圖紫色包裝係第一代，粉紅色係第二代， 有好多髮型屋都話有b5做但係可以話畀你聽，呢啲b5一盒淨係做一個客人， 佢裏面分part 1 2 3 4 5, part1 2係非常少份量根本唔足夠做兩個客人, 如果你頭髮係長頭髮直情唔夠做㖭， 有好多salon出古惑, 會淨係同你做紫色嗰支三號就話係b5 ，但係就miss咗1/2/4 或者再用其他垃圾牌子扮 b5， 有啲髮型屋就會百鳥歸巢 用十盒b5 拆散曬去放落一個大樽度做20個客，咁相對放喺你哋本身頭裏面嘅嘢分量就少咗，令到頭髮吸收得唔夠， 所以如果你喺出面做b5係有權要佢喺你面前開一盒新，每一盒b5都有一個密封膠袋入住， 未做之前係包到實一實， 唔會有人未做特登拆開咗去，咁樣做應該可以保障自己多啲

係呀！ 就好似包左層chemical 既野係頭髮絲上面 過左一個月啲化學野洗走左 原本旱既頭髮出返黎 但又好似因為成個月無俾啲頭髮呼吸咁 啲頭髮人較原本既狀態差
利申 髮質好差

我指既唔得唔係指整完無效果 係指last得唔耐🙈 同埋覺得所謂令頭髮變返水潤有光澤同順滑都只係超短暫既時間啫 所以覺得幾個月整一次化學野上頭 不過俾啲頭髮徹底休息下